{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027789",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "완도 청산도 힐링하우스펜션"
    },
    "text": "青山島に位置する宿です。 バーベキュー施設もあり、利用は有料です。 入室は14:00で、退室は11:00です。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューをご希望の場合は炭とグリルを提供し、1セット当たり20,000ウォンです。 テラスで個別にバーベキューをすることもできますし、お支払いは現地で行われます。 幼児を含む最大人数を超えてはいけません。 インターネットは無料Wi-Fiを提供しています。 ペットは入室できず、駐車は無料です。 消火器、一酸化炭素検出器、煙検出器も備えています。 入室は14:00で、退室は11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用は有料で、1セットにつき20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをしたい場合、炭とグリルは提供されますか？",
            "answer": "はい、バーベキューをご希望の場合は炭とグリルを提供しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはテラスで個別に行うことができますか？",
            "answer": "はい、バーベキューはテラスで個別に行うこともできます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金はどこで支払いますか？",
            "answer": "バーベキューの料金は現地で支払います。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えてバーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "最大人数を超えてバーベキューをすることはできません。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車は無料です。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "消火器、一酸化炭素検出器、煙検出器が備わっています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 198,
        "QA": 332
    }
}